覺得唔好搞武漢嘅入

第一，搞武漢不等於建設民主中國。就係因為HK IS NOT CHINA所以更加應該搞到中國分化內鬥從而分裂，對香港完全無壞。如果認為要同中國劃清界線所以放棄打到佢仆街嘅機會未免太天真

第二，五大訴求都未爭取到你好得閒？我敢反問一句 你好撚忙？依家係咪日日有五大訴求有關嘅行動先？我地嘅目光要放遠啲，全面打低共產黨，各省獨立，香港獨立etc

再者，又話各有各做？ 連打網戰聲援都唔撚比？

武漢人：港獨分子唔好諗住利用我地

大家唔好自作多情

要撐就撐分離主義滬獨川獨疆獨圖獨台獨

集中五大訴求
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
0
0

這是個格局問題，香港人，要有些尊嚴

武漢唔撚係我地訴求，但可以利用下

覺得聲援佢地係中央眼中似真係搞暴動...不了
我覺得顧掂自己先

驚得罪中央？？？

同衝立法會一樣 未必阻止到 但係可以兜

唔好理武漢住啦，自己屋企嘅事都未搞得掂啊

nope... 宜家已經得罪緊驚乜撚

搞咁撚多野做乜
搞到全中國省份都起義中共就屈服咩
大把藉口滅你聲啦
支持黎托咩又唔係同一理念

實情各省獨立就係我地終極要推出嘅野
但武漢嘅反抗之火我地唔撥大佢反而由佢自己熄滅點可以將革命之火蔓延全國？

搞到中國分化內鬥從而分裂
憑乜野

問題係唔知點搞，如果想搞可以點搞

你會唔會諗到中共過份強大？各省起義都仲唔收皮？？

武漢死曬都唔關我事
支那

問題係武漢人冇諗過要借今次示威要求獨立
武漢人：「邊個提獨立或香港都係鬼」

星星之火可以燎原 目光唔好咁短淺

香港以前都係咁 所以更加要推人一把 加快革命進程

想喚醒武漢好簡單
就係搞掂好五大訴求，俾全世界睇我哋點樣對付極權

香港二百萬人遊行林鄭都未收皮啦
咁多人同你癲咩
支那眼中只有錢同錢

講緊唔好將武漢放落遊行
話知你網上點樣周圍唱

分心只會令五大訴求搞唔掂
自己 on99
武漢人又會笑我哋 on99

憎支那更加要借力打力

五大訴求

冇其他野

你想搞武漢自己去拎不反對通知書搞個713 714唔會有人反對

唔好自作多情啦香港人

啱，所以唔好拉武漢去遊行，武漢個目標唔一樣

有無諗過陳同佳可以搞到咁大

你理得人點唸，利用佢地對我地有利未得。當年你估毛澤東又好鐘意紅衛兵咩，咪又係利用佢地鬥死劉少奇，鄧小平，屌

佢地民智未開
Sidetrack 五大訴求風險大於回報

網戰聲援可以
另外搞, 我覺得係冇問題, 好似光復屯門公園咁
但係唔好模糊7.7焦點，應該專注五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

認同
無人話過唔比打網戰 無人話過唔比派傳單
係叫樓主唔好騎劫77咋

人地武漢人愛中共反港獨
你支援佢愛中共?

中國久唔久就有呢d拆下邊條村邊條村既示威
要燎原一早燎左啦
憑你?點做?

關我地撚事咩。

我同情佢地, 但同意唔好擺咁多時間响武漢
人地係咪領我地情都冇人知

support向大陸遊客宣傳

無錯，香港人真係好撚忙
btw，無人唔俾你自己搞，你自己慢慢搞

2萬人喳 又唔係2億人
香港200萬都冇諗過理

佢地民智未開唔受香港人影響
你利用d乜
Sidetrack 訴求風險大於回報

我覺得可以唔洗放上枱面大叫支持武漢嗰啲
只要air drop 俾啲大陸人
燒埋啲革命的火種俾佢地就夠
始終大陸人唔敢搞革命對付極權的
我地香港都冇好日子過
就當係分散中共注意力都好

家陣好撚得閒？
日日一班人想自殺 一班人去想救佢地

自己屋企都未搞得掂 走去搞武漢

實比人話係一毛架啦
但老老實實
如果7.7係支援武漢我真係令時間去幫手搵想自殺果班好過

自己返支那搞，你走上去搞大台都仲得

我覺得 其實 分享同講比 其他人/同事 知 有單咁既事 就 有幫到 講比老豆老母知 奶共 朋友知 都係一大幫助
可以比佢地知 維穩 封鎖 幾咁勁 遲下香港都係咁 問你怕唔怕

自己都未撚搞掂
點搞人

你要搞你自己搞飽佢
他國既事關我撚事

但你地咪撚騎劫7/7

各有各做

仲有可以拎呢件事來對付藍絲/藍父母
話俾佢地知香港之後的下場係點

遊行就係為五大訴求
呢件事就拎來做背後的彈藥就夠

武漢事件無嘢值得利用 連登仔好愛國嘅， 絕對唔會分裂中國
明就明， 唔明就算。

法輪功都反共啦
你唔撚掛法輪功banner去遊行?

真係唔好對號入座，人地抗議起焚化爐乍

就算出動埋坦克班武漢佬都覺得係地區政府問題
人地舉埋習大大嘅banner要習大大打救啊
你覺得我地目標一致
唔好自作多情啦

應唔應該幫係一回事, 但五毛講野分化你都信?